周庭的Pixel 3A，警方表示沒有工具檢取當中資料。

android 機狗也不__

source

幫推

and機有冇a13
有冇apple logo
有冇得俾我曬命

但都上了Facebook總部睇過晒周庭個FB內容？

你唔講黃之鋒部xr得4位數密碼？
根本比著你Pixel 3a用4位數密碼都會比人破到

想知有邊部an機有iphone se2咁高性價比

去年8月30日，我和黃之鋒被拘捕的同時，黃之鋒的iphone和我的google pixel被警方沒收。

一直以嚟iphone都係被認為比較安全嘅手機， android就係一擊即破，安全系數比較低，但警方竟然破解到iphone，而破解唔到google pixel，我都覺得好驚訝。

in gay cock we trust

查看訂閱者IP地址

你打算set幾長？

依家淨係解鎖都15位up

死GAY COCK點解唔整faceid/touchid+數位密碼

push

破G PHONE部機都唔係用模擬機自動撞4位pin鎖啦

用緊情侶機

幾時開始我地會信黑警講啲嘢？
上面信黑警講嘢嗰啲仲係手足黎？

幾時開始 你地會信黑警講啲嘢？

用返英數字啦
就咁6個數字就10^6咁多個combination
六個英數字大細階未計符號就起碼
（24+24+10)^6咁多個combination
勁好多又冇10幾個digit咁難記

其實set 8位數+撞10次清資料就得
除非你set 咁多個數字都一樣

10次清資料冇用嫁
人地唔係咁撞
ios你普通人手係咁撞正常會鎖左你唔比撞
佢依加6個digit平均半日搞掂就已經證明左佢有方法bypass呢個機制

有幾多人聽果個直播，河童自己都講咗周庭部野家下差佬都解到。重話警察可以無限期扣機直到有破解，係完全唔公平。